所有韓國女人都係雞 hani就系雞中之霸

rip

你係人妖中既人妖

收聲啦臭雞

技窮

你青頭毒撚黎咋

G持蓋CHING

有5會？

你自認

屌你老母呀瀨屎狗

反hani=走g派

希望人妖泥可以幫手翻譯

做咩姐你

有講錯咩我

崩牙狗

收聲啦食屎狗

收聲啦青頭仔

麻友先係

agger

屌你老母

你係雞

道歉啦你

jer